點解著拖鞋出街時會"攝"到地下啲沙石

已經用力貼實隻拖鞋，但行行下地下D污糟野會飛入腳底，到底係咩原理

磁力

磁通量

乜野黎

由於空氣壓縮 而人類行路果時會帶動一啲力量
俗稱微動力 首先如果你左腳踏出第一步 第二步固之然係右腳 但你細心諗下 當右腳移動，左腳準備移動嘅時候 你左腳後睜會明顯升起咗 假設你行一步用0.6秒 當你行一百步 換然之你每一隻腳行50步嘅時候 就會有一分鐘過去